{"type": "Feature", "id": 837916, "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[25.98214, 41.75766], [25.98214, 41.775841], [25.95776, 41.775841], [25.95776, 41.75766], [25.98214, 41.75766]]]]}, "properties": {"woe:id": 837916, "woe:parent_id": 55873702, "woe:name": "Malko Gradishte", "woe:placetype": 7, "woe:placetype_name": "Town", "woe:lang": "ENG", "iso:country": "BG", "meta:provider": ["geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-21T08:04:16.225786", "woe:alias_ENG_V": ["Malko Gradicht\u00e9", "Malko Gradische", "Malko-Gradi\u00b5te", "Alvan-Dere", "K\u00fc\u00e7 Gradi\u00e7te"], "meta:updated": "2020-10-14T11:08:40.145552", "woe:alias_ENG_S": ["Kuc Gradicte", "Malko Gradichte", "Malko-Gradiste", "Kuec Gradicte"], "woe:adjacent": [838484, 834896, 836126, 839587, 840704, 838070, 835446], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424771, "town": 0, "planet": 1, "county": 55873702, "suburb": 0, "state": 20070073, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350916, "woe:concordances": {"gn:id": 729337, "qs:id": 128969}, "woe:hash": "sx6mwgqszww2", "geom:min_latitude": 41.75766, "woe:centroid": [25.96995, 41.76675], "geom:latitude": 41.76675, "woe:max_longitude": 25.98214, "geom:max_longitude": 25.98214, "geom:centroid": [25.96995, 41.76675], "geom:max_latitude": 41.775841, "woe:bbox": [25.95776, 41.75766, 25.98214, 41.775841], "geom:bbox": [25.95776, 41.75766, 25.98214, 41.775841], "woe:min_latitude": 41.75766, "woe:min_longitude": 25.95776, "geom:longitude": 25.96995, "geom:hash": "sx6mwgqszww2", "woe:latitude": 41.76675, "geom:min_longitude": 25.95776, "woe:longitude": 25.96995, "woe:max_latitude": 41.775841, "woe:repo": "woeplanet-town-bg", "geom:area": 4093731.8558654785, "woe:scale": 16}}